{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000105208",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 오테힐펜션"
    },
    "text": "2020年2月にオープンした槐山オテヒルペンションはプレミアムペンションで、きれいな施設と3000坪のテーマ公園を備えています。 このペンションは11組のために用意されており、複数の付帯施設を備えており便利に利用できます。 内部にはブランチカフェ、パブ、セミナー室、体験場、芝生などがあり、個別バーベキュー場を利用して恋人や家族と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 このペンションは静かでプライベートなサービスを提供し、オーガニック村に位置して自然を楽しむことができます。 ただし、メゾネットタイプなので、お子様と一緒に利用する際は安全に留意する必要があります。 客室内では、迅速かつ便利にインターネットを使用できます。 セミナー室は時間単位で利用でき、部屋ごとに別途の屋外テーブルが設置されたバーベキュー場もあります。 カフェでは飲み物やブランチ、ビールなど様々なものを楽しむことができ、駐車スペースも1部屋あたり1台まで可能です。 ペンション周辺には遊歩道や様々な観光地があり、様々な活動を楽しむことができます。 距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2020年2月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このペンションは何組のために用意されていますか？",
            "answer": "このペンションは11組のために用意されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "内部にはブランチカフェ、パブ、セミナー室、体験場、芝生などがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは静かでプライベートなサービスを提供し、オーガニック村に位置して自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションで利用できるバーベキュー場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場を利用して恋人や家族と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室内では何が利用できますか？",
            "answer": "客室内では迅速かつ便利にインターネットを使用できます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には遊歩道や様々な観光地があり、様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの駐車スペースは何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車スペースは1部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションを利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプなので、お子様と一緒に利用する際は安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの予約方法は何ですか？",
            "answer": "予約方法については直接問い合わせていただくか、公式ウェブサイトをご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 419
    }
}